小第做開工程 成日接觸刺激性氣體 唔知呢d岩唔岩洗呢

有冇師父教下我

上綠卡堂果時話個人防護裝備好重要架

推

防唔防到呢？

N95只係防塵用

要隔味一定要呢隻 五金鋪賣$100個
記得係圓餅 圓餅先係隔味 方餅係隔塵

應該都幾貴下

咁不如每人淘部吸塵機啦

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

電